考完筆試想轉車型

今日啱啱考完筆試，上網search見到原來想歐洲自駕遊要揸棍波，但係我報左私家車自動波，同運輸署講想轉做棍van得唔得

應該係再入紙申請考棍van就得

可以book埋個司機

我上緊幾堂棍波堂已經想轉自動波

小兒麻痹？

再入紙? 姐係比過510蚊咁樣?

好難?

可以轉 棍van轉自van 考個日係van就得 利申上網睇

歐洲加錢都租到自皮
最多要提前幾個月book定 同冇款揀
再唔係 而家商用車改制
你照考1A 考到1年後去考返中型貨車 搞掂

Yes所以有人問我考棍定自 我都會叫佢揀棍 學左再算

ching 講得啱
直接考18/19棍 會送番 1,2牌俾你
20 要有 18/19牌先比你考

唔識1212？

算啦，搭的士咪好地地
香港人係歐洲揸車只有一個字-炒
去英國轉round about入錯線出唔反嚟，夾硬cut又炒
去瑞典落雪唔識因，又炒

又係
技術都唔夠

中型貨車好似冇乜用
定係比過510蚊算

考左自動先, 拿拿臨拎撚左個牌先,
拎到牌1年後再報19重型, 咁咪有埋棍牌囉

歐洲自駕遊要揸棍波

真係天大既笑話

咁Book定實有自皮嘅

如果考咗棍巴士牌係咪冇得甩哂下面啲A牌
好似淨係免試加簽小巴牌？

考完棍van牌 已經唔再識揸棍波
其實考棍波 真係為啖氣

去歐美租車其實都會租到自動波 唔係網傳好難租要/早好多book定

歐洲就算無咁熱門eg克羅地亞等都租到
但真係少款 但又好多時會free up grade

留返筆錢去搭的士好過啦清 求你

此類申請只適用於非商用車輛的駕駛考試。

筆試合格當日，電腦系統會會按考生於駕駛考試表格(TD 82)選定的駕駛考試路試地區(現時劃分為「九龍及新界」和「港島」兩區) 及車輛類別，為考生編配所選區內的一個有舉行所選車輛類別駕駛考試路試的考試中心及當時編配候試名單之末的考期（俗稱「尾期」）(以編配當時的輪候時間為準)。

因此，考生如欲更改駕駛考試車輛類別，必須於應考筆試前，向本署駕駛考試排期事務處提出書面申請及遞交以下文件，本署會按個別情況而審批：

(1) 已簽署的更改考試車輛類別申請信，信上必須清楚表明更改的內容（例：由私家車筆試更改為輕型貨車筆試或輕型貨車筆試更改為私家車筆試等）及原因;
(2) 排期信正本;
(3) 身份證明文件及
(4) 填有正確駕駛考試車輛類別及已簽署的駕駛執照申請表格(TD 82)

否則，考生無法更改路試車輛類別，並須出席原定車輛類別的駕駛考試及購買另一張駕駛考試表格以申請另一車輛類別路試，並按既定程序排尾期。

如本署於筆試前的七個工作天或以上(即遞交申請及考期之間最少有六個工作天)收到有關申請，獲批後考生可於原定日期應考筆試；否則考生將獲編配尾期。請注意，如須授權代辦申請，你須提早交付書面申請及其他所需文件予代辦人(包括有關代辦機構及駕駛學院) ，以預留足夠時間讓其於限期前及本署辦公時間內為你遞交申請。然而，如考生在筆試當日提出申請，本署只接受考生親身申請，郵寄或授權代辦人的申請諒不辦理。

如郵寄申請，收到通知的日期則以郵戳日期為準。本署不接受筆試完成後的申請。

按現行規定，如果考生出示的應考車輛不是考生申請的考試車輛類別，考生將不會予以考核。

我窮

咁好?
咦，咁仲考唔考棍好呢
姐係網傳係流的